(有圖慎入）贏國人懷疑輸波跳樓

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

好治癒

大字型咁跌法肯定變肉醬意粉

有冇降落成功嘅圖

贏國有得睇世界杯？

應該冇啦，邊有人會有興趣見到四肢分離

冇得睇都可以買姐

諗起刺客信條

點解無得睇
人地免費播哂64場

鄉下仔唔好咁柒好無

通常跳樓既人空中保持唔到姿勢
佢一路都keep到姿勢
如果跳樓姿勢可以好似跳水咁比分
佢都算高分

玩緊BR game姐，沒事沒事

好正磨牙

不能丟人現眼

cls
成個中國都賭

如果64場波成個中國對半開咁買，輸左果邊要跳樓，贏左要買下一場，最後中國會剩返幾多人?

64>32>16>8>4>2

人地分分鐘唔洗錢睇晒

2嘅31次方大約係21億
即係分組賽都未踢完已經死剩一個

促請厲害國賭身家合法化

點知你地支那仔有得睇🤣🤣🤣

陰鳩公 你老豆老母生你出黎真係人生錯誤

樓主想問下，大陸人係大陸跳樓，但你又quote香港社會褔利機構，有d怪

又一個比lulu燈死

佢買外圍買贏國冠軍？

因為連登好多賭徒，廢事佢地睇到走去跳

和波點搞

(13億-700萬)/32

係大陸某d 地區，睇電視要收費。
所以先會任睇世界盃。

social learning

君臨天下！！！

13億 x 0.5^(64)
死撚哂

睇完 好正.

屌

大陸仔死撚開喇

賭仔死不足惜

大字形痛撚死

比輸到仆街嘅港人睇

不過D電話好似打完都無咩用 我未打過唔知

咪玩啦，大陸睇世界盃渠道多過香港啦

Superhero landing

佢係咪真係以為自己有蝗蟲對翼

哎呀 等我變身先

賭身家+強國人

Superheroes landing

Leap of Faith

ifc

數神

on9 youku免費睇

係咪得我一個人覺得張圖好假

係

Wasted

咪係 人地下面有堆草使同你講?

西瓜汁呢？

雖羸必輸

正呀

可惜做唔到翻身轉體兩周半。

7分

信仰之躍

拍抖音?

逐場計未完分組賽已經死清光
計比賽日叫做有D死剩種

中國解決人口問題 或成最大贏家

連登又害死人

ac害死人

我想睇著陸嗰下，最衰俾車擋住

oh can you feel our spaghetti